警自比二戰猶太人 消息：違反紀律行為準則

有警員於周三晚的撐七警大會上，將香港警察比作二戰時期的猶太人，稱猶如被納粹德軍迫害，以色列及德國兩個駐港領事館先後指言。《南華早報》今日引述警方消息指，警隊高層擬約以色列及德國兩個駐港領事館會面，希望解釋清楚情況及澄清任何誤會。

報道指出，警隊高層認為，需向兩領事館強調有關言論不代表警方立場，有需要在情況惡化前向兩領事館澄清。

報道又指警方高層形容事件已失控，擔心令警方在國際上的形象受損，擔心兩領事館正式向特區政府投訴，屆時成外交事件，屆時警方將難以處理。

南華引述消息指出，涉事警員違反警隊的紀律及行為的準則。

屌你 黑警 奶嘢就玩分割

又有棄卒....

警察仲唔出嚟撐嗰個差人？佢無做錯！！！

推埋去本國啦
淨係比領事館知有乜用

係真就好笑

你地冇做錯到

真係猶太佬同中國慰安婦一樣
打算再消費多幾多個世紀先唔再講

出事就割蓆

佢唔講我都唔知原來當年猶太人咁仆街
有槍有炮仲周街打人 猶太人死全家

我屌你老母

大家一定要支持果位警員呀

班建制議員成日係度煽風點火，根本就係害緊警隊

無限割席，支持警犬繼續廢up,下次自比印第安人

仲唔快啲聲援個兄弟，屌德國同以色列老母？

大家一齊去hkg 報果D group 支持果位兄弟啦，外國干預香港內政，唔係唔搞大佢一齊聲援呀

黑警快d拎埋伊斯蘭國黎玩啦

自己旗下d工會做左柒事仲可以點割蓆

叫工會call馬搵一二千人操上以色列大使館開拖啦

香港特區警察依家俾德國同以色列侮辱緊喎

支持設立辱警罪班人唔該快d出黎撐警先得架
葛博士去左邊？

佢地唔撐未我地幫手撐囉，唔係要同德國以色列 sorry 呀

光速割蓆

毛神論

大粒佬幫外人都唔幫 d 細
快 d 起義啦
你地有槍 ga ma

仲有周融份HKG報日日係咁loop指鹿為馬

猶太人信猶太教
佢地執著左二千年都仲復到國，區區個幾十年算得係咩

今次真係要撐警察個邊
警察做嘢唔使你哋班外國人插手

先前pews先因為攞猶太人講笑冇咗份工

希望唔好炒咗警察祭旗

一話自己係猶太人比人迫害就成班起烘
係要炒晒嗰3萬個警賊定搵一個出黎祭旗 ？

外國勢力真係有d用

呢次一定要撐陳 sir

呢張相

阿sir做野唔洗你教

道歉時要推一兩隻犬出黎祭旗是常識吧

呢鋪我支持警隊

咁話係果班人呢？

唔係要講你地無做錯到咩

屌驚乜呀 死都話冇講過咪得囉

警察又受到逼害

又集會聲援囉

支持警察去以色列領事館拘捕駐港領事以示尊嚴

猶太人跟本就唔講得
班警察真係白痴

自比阿茲特克人比西班牙人迫害咁

快d搵返d相黎點相秋後處分

慰安婦同猶太人比係未低能

仆街！！
我地一齊出黎撐果位手足好無！

屌

警犬文又唔得
無又唔得

點解上頭要咁做先 佢大係大壓力先講錯野姐

三萬人過去再開會啦

依家連老外都逼害
都唔知以後點樣執法

咁撚慘就自己入毒氣室啦

出sdu打鳩以色列啦 渣ga

阿sir講野駛唔駛以色列人教呀

唔綁撚住自己啲狗就係咁

我屌你老母，猶套佬

柒警

傳左出去就不得鳥

agger 難怪當年nazi要清洗佢地

黑警處理外交關係即係支持獨立

香港警察成功爭取外交風波

邊有受損
都已經係零啦仲有得損咩

聲援果位警員
外國勢力不容干預特區內地事務

支持香港警察維護尊嚴與The Mossad開戰
鳩縮正契弟

今次有幾多人上街撐警呢

condom

逼害啊 信唔信捉曬你班德國佬同以色列佬去暗角打返獲啦

垃圾警察學人講義氣撐七警，宜家自己人講句嘢都唔敢撐

要搵人祭旗

唔代表警方立場?
嗰日台下成幾萬個黑警和應喎

知唔知制服隊伍一人犯錯要點

傻鳩又柒一件
幾時集會要求「言論自由」

差佬柒夠未 班藍絲無撚曬聲氣 前排柒警判刑就咁撚多野講 出事就收曬皮